豪門波衫銷量榜:曼聯壓皇馬稱霸 巴塞無緣前三

附：歐洲豪門波衫銷量排行榜

1.曼聯（英超）：325萬

2.皇馬（西甲）：312萬

3.拜仁（德甲）：257.5萬

4.巴塞（西甲）：192.5萬

5.利物浦（英超）：167萬

6.祖記（意甲）：161.5萬

7.車路士（英超）：152.5萬

8.多蒙特（德甲）：120.5萬

9.巴黎聖日耳門（法甲）：114.6萬

10.曼城（英超）：108.5萬

曼城fans數目係曼皇1/3
但係啲sponsor收入可以同曼皇差唔多
高過車利巴

曼連仲有咁多fans，呢樣真係要多謝廢蛇

隊垃圾仲咁有人氣

普巴好野

阿仙奴呢

都無巨星

雲加

曼波衫有狗仔version
所以會高d

呢幾個禮拜多左曼連球迷

幾耐之前

今日見

曼聯成績不行，波衫卻賣得好

據《號角報》報導，《歐美體育市場》近日公佈了2018年歐洲足球球會波衫銷量的排名。結果顯示曼聯以325萬高居榜首，皇馬緊隨其後，這兩家也是僅有的波衫銷量突破300萬的球會。

具體說來，曼聯去年的波衫銷量高達325萬，無人能敵。而皇馬的銷量為312萬，比曼聯稍遜色一點。拜仁排名第三位，但是銷量已經無法超過300萬，為257萬。4-10位分別是巴塞，利物浦，祖雲達斯，車路士，多蒙特，巴黎聖日耳門和曼城。

附：歐洲豪門波衫銷量排行榜

1.曼聯（英超）：325萬

2.皇馬（西甲）：312萬

3.拜仁（德甲）：257.5萬

4.巴塞（西甲）：192.5萬

5.利物浦（英超）：167萬

6.祖記（意甲）：161.5萬

7.車路士（英超）：152.5萬

8.多蒙特（德甲）：120.5萬

9.巴黎聖日耳門（法甲）：114.6萬

10.曼城（英超）：108.5萬

（雷利）

最新新聞

更多

干地新東家？羅馬主管：賽季末決定教練人選

【新浪網】 04-28 10:53

【迪亞高跟佢有段情】伊卡迪「姨仔」Zaira Nara

【精選圖集】 03-06 10:58

豪門波衫銷量榜:曼聯壓皇馬稱霸 巴塞無緣前三

【新浪網】 04-28 10:17

多蒙特史浩克球迷大打出手！ 雙方這仇又深了

【新浪網】 04-28 09:59

【Instant Beauty】冬甩速剪 - Full Bikini + Anus 脫毛 ！

Sponsored Minus+

韋拉：祖記球員太依賴C.朗拿度

【新浪網】 04-28 09:34

家人：J.洛可能轉會祖記居首C.朗拿度 英超也很適合他

【新浪網】 04-28 10:53

最Hit十大新聞

更多

踢英冠實屬浪費！前紅軍中場受英超多隊追捧

【新浪網】 04-28 00:04

又惹事！麥巴比惡意犯規染紅令PSG失冠？

【新浪網】 04-28 06:43

套現2億鎊！曼聯決意賣走普巴盧卡古？

【新浪網】 04-28 08:35

9人離隊？英媒：曼聯年薪可省8230萬鎊！

【新浪網】 04-28 09:04

舊將回歸？史高斯有望成為曼聯足球總監

【新浪網】 04-28 00:08

首頁 新聞 財經 地產 娛樂

女人 數碼 體育 旅遊 生活

電腦版

Copyright ©

但係街見最多係阿古路

根本剩係得狗仔version

點解有阿朗嘅蛆狗排咁後
又話一日賣50萬件嘅

咪就係得個一日

曼狗其實都係消費緊歷史

繼續沉淪做中遊啦